(探祕)究竟重慶大廈入面有啲乜？

以我所知入面有咖哩食，同埋好多黑人住既賓館。
有無巴打分享下？